其實關粉成日屌人私怨係咪串緊關蛇？

講私怨，邊個夠關蛇黎？